2月6/7東京獨遊

買左東北JR PASS之後上去
頭兩日想係東京玩下，但冇頭緒去邊好，有冇建議？

另外搵個飯伴
利申 毒撚